星期日有200萬人企出來既話留名一人派5000

連登仔最撚垃圾架啦 敢撚出來咩我大把錢呀 垃圾

敢唔敢出來

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

洗撚你用錢叫人咩

點數?
唔係合法遊行冇人會數

Lm收錢

唔敢出來
We are rubbish!

我今晚就係銅鑼灣紮營等你

我就唔信樓主夠撚500萬？

香港人，加油

留名幫我捐星火

捐星火 thx

幫我捐星火唔該

留名推到5001

留名 915上街

捐星火

留名睇你破産

留名 915見

又想出膠po醜化運動

Lm

要等民陣拎到不反對就有200萬
起碼100萬人真係怕

留名

100萬都比多

我

915
留名

我無話用錢叫你 我賭你地敢唔敢出咋喎 btw留名

lm

LM拎錢

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

留名 果5000同我捐去星火

即刻留名

多謝巴打支持義士買裝

Lm 捐星火

拎出黎ar

LM

預備定五百萬捐星火啦

跟住就有人出黎話你班人收咗錢

915

Lm樓豬走數

加碼咁串？

我就留名睇走數！

唔信

Lm睇走數

915 見

lm先

Lm 袋5000克羽毛

5000

比火星啦

留名幫我捐星火 TOO

留名 咩制

光復香港 時代革命🤩

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

玩咁撚大

你快D去冥通攞cash啦,明天公眾假期冇cash攞

Lm 915

lm lm!總共 $5500收

Lm 等派

幫我捐去星火唔該

損俾星火個陣 記得大大隻字寫我個名

幫我捐俾星火

收錢

Lm

樓主無講咩幣 可能系越南盾

推左先

星火

See you on Sunday! Don’t forget my $$$

唔洗派，捐左佢就得

多謝ching
利申 會去

怕你唔找數

幫我捐撚比星火 走數正衰仔

你都on9
有200萬人你又屈鳩收錢遊行
無200萬人你又可以笑鳩示威者

多謝定先

睇走數

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

lm 真係有200百萬人的話
我個份捐去星火就好

Lm捐星火

請收起你的錢幫助有需要的人

次次都有出入嚟收錢

如果你係跟毅進制嘅話 點數都唔會有二百萬人

等收錢

黎明

幫我捐星火

毅進計法

Lm收錢, 多人到數唔到唔好唔計數

留名

捐星火

lm 捐星火 thanks

唔好呃我

有錢捐好過啦

LM

之後幫我捐俾星火

我地仲有好多兄弟姊妹要幫！

留名俾星火

捐星火thanks

Lm, 捐到你破產

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

btw, 留名

琴日先有，又lm先

200個人差唔多啦

飯椒又可以係電台話人收錢遊行了

又呃熱門，不推。

想留人口實
話示威者有錢收

留定名無壞

幫我捐去火星

美金?

留名等收錢
代612多謝你

我出

樓主嗰鼓動係好事⋯
但我覺得唔應該將遊行同金錢掛勾

盧布？

Lm 睇你有幾錢

係派先好講

我就唔信你有咁多錢！走數衰三代！

收皮啦 又想屈人收錢

DL LM

Lm
點聯絡樓主

LM 等收錢

振興香港GDP
留名

留名等走數🙂

派乜撚野錢，想俾藍絲話收錢？

弱智，咪撚學藍絲啲衰野，要派既直接捐比星火

lm

等等先，冇不反對廢紙
邊個count數？

捐星火啦柒頭
係味想比對家搵位入

留名等買新裝備

我一定出

有又唔拘
不過唔洗你派錢 大把人都會自動自覺出黎

915見

Thanks

派5000乜嘢先
btw 留名無壞

我留名睇走數
係嘅話捐曬去啦

希望多過二百萬

有嘅拎去捐

推

Lm
915見

有三百萬人咁點算？

記得找數

你會唔會一個都唔夠俾

LM，幫我捐去星火

心領，幫我捐去星火好過

幫我捐星火就得

LM 幫我捐 thx

留名捐錢

914天水圍見 915港島見

20萬都無

留名睇樓主破產

留名 幫樓主捐比星火

我代星火多謝你

有 幫我捐去星火得

捐留台灣義士

Lm 等破產

又來？我留名

多謝義士

輕推

我地唔收呢d錢

LM 三百萬人！

on99

有至好講，一定出🤘🏻

Lm睇你破產

最近好窮 等你嗰5000啦

好呀

真係有唔該捐撚哂出去

留名收錢

大你 201萬

保証出嚟

利申 堅係窮

唔好走數啊

希望你唔洗找數

走數撚都聚集係連登
上次六合彩派錢都係一樣

咪撚走數呀屌你

Lm攞錢

番名

Lm

捐星火

ok

lm，捐星火就得

到時見

點都好，留名先

Lmlm

Push

914天水圍
915東角道

G持

冇不反對真係難啲

.

你都係想逼我收錢姐, 咁我委屈D劉個明喇

幫我捐左去

LM 原來有錢係真

#mf

樓名睇樓豬破產

有錢

點解係500萬？

lm 等收錢

dllm

50000啦
反正都冇架啦

LM等收錢

Mm

P牌留名

LM 唔派爛春袋，後代子孫世世代代生仔做奴隸，生女做雞

P牌留名 如果事後唔派
你同我去直播裸跑

留名推到你仆街

留名等收錢 咪撚走數

黎明來到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我唔要 有錢就捐幫義士

為了LM~

推 留名

Ok

唔該你捐晒去星火
找數真漢子

又一個派錢 lm等收錢

留名！幫我捐去星火唔該！！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

唔好推，知你玩燈，但你而家係幫藍絲proof緊"遊行有錢收"個膠論

聽住先

維園裸跑啊你
唔要錢

留名等走數

你捐星火我出

屌，我留名先！
個5000同我捐去星火！

Lm 等收錢

洗撚你俾咩！屌你老母出呢個post咩意思呀？想俾藍屍睇到以為我地為錢出？收皮啦屌你老母！

死廢青 我們出來不是為了錢 留名

捐晒去e道
G20團隊呈獻 ：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

lm 等樓主走數

成班留你老母名咩！條友開個post目的想誤導人我地為錢而出，有收錢！

Lm 會出黎

算吧啦

我唔收錢照出

留名 等睇你破產

借個位
正視聽，假消防嘅推論係立足於流料上

lm 等樓豬捐錢去星火

都係果句
多謝先 你損俾星火得嗱

你派定先都得啦

到時真係變收錢上街

原來你班友收$ 出黎搞事ge
好心咪搞亂香港啦

Mark住你
你係毅進制定民陣先

Lm
500咩先

咁多錢捐比星火啦

留名 🤤

唔畀正契弟 留名

捐去星火得喇

多謝樓豬

留名 捐星火唔該

有冇錢我都出呀!

留名寶

留名等收錢

留名捐比星火plz

On

留名等睇捐幾百萬去星火

呢排好窮 等收錢

班藍絲實仆過黎同你收錢

準備定錢啦

明知走數 都留一留先

留名睇走數

留

Hi

留各

留名走數

藍屍：仲唔比我捉到你地班黃尸废青收錢做嘢？

留名五千
缺一(蚊)不可

唔洗俾我 捐俾星火

LM
樓主找數我捐多10000比星火

留明睇走數

915行動post呀屌

LM唔要錢

你派錢我就真係唔敢出黎啦 收返埋啲錢啦

係咪呀

派到你俾大耳窿賣豬仔

915港島見

留名 香港人加油

LM先 我就出既

留名跟進

痴線啦，唔好俾藍絲見到呢個po呀
between 中秋節快樂

你出嚟派啦

915 留名 捐星火plz

唔該捐比星火
星期日見

負評你因為唔駛派錢都出

我要睇裸跑

走數點先?

各位幫幫手
我差5000蚊就可以

現實型:無不反對的話你贏硬，
好多豬豬好撚廢

留名等派錢

留名，幫我捐去星火

LM~

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

831

915！英領／銅鑼灣見！

反對嘅話要點計 818都話有民陣集會 經維園先計到

留名捐星火

你敢唔敢派呀

敢

gogogo

留明等有錢收

唔洗派俾我
捐俾星火得啦！

915香港人一定會出嚟！
光復香港！

你留返d錢買藥比藍屍補腦啦

你大獲了

留名等睇樓主破產

留啊

USD please

樓豬

lm等人破產

你有錢畀先算啦

小弟要2000就夠了 多謝先

多謝先

915
lm

留名一身蟻

多謝定先
唔要冥通銀行

留名等睇捐錢

多謝

比唔比都出

留名 發夢發到就乞米

留名, 你死鳩梗

留個名先

留明

不推文lm

冇講話派5000啲咩

大力5k 星火，屌你老味

係咪想我地有痛腳被人捉
話我地收錢出黎

唔洗比我直接捐星火pls

捐俾義士

捐比義士

me

LM捐星火

洗鳩你用錢叫人咩

當香港人乞衣？
留名係叫你到時味走數 要全部捐俾星火呀

留名先 香港人做實事thanks

留名幫我捐去星火 thanks

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

樓主 有冇100億千萬先

你找數我比返5000你

好

我寧願你比晒啲錢比前線買裝同食飯

Lm等收錢！ 次次見到班撐警有錢收都眼紅紅

過五十萬通知我thx

屌，咪再開呢啲post啦
你咁樣講完，如果真係有200萬人出嚟嘅話，對家又會話係因為每人有5000先有咁多人出嚟

LM
真係派先算啦

有錢俾細路用

派錢多數走數
只有講祼跑先係真漢子

Lm 睇走數

我需要錢

留明， 幫我捐星火

留名先

g持樓豬

捐比星火，thx

Tui

俾d我 發夢發到窮

派5000次膠？

幫我捐去星火

我又留個名先

老閪都出

一陣啲大陸新聞又話香港人遊行有錢收

多謝哂

留名拎五千

五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自努力
不割席 不分化
不受傷 不被捕
九一五 港島見

LM
樓主堅唔堅
出左咁多次終於有個係真係有錢？
幫我捐助前線唔該

留名等收錢，利申會出

Lm 捐畀星火 thanks

出完膠post未？唔好矮化示威者出黎為錢

錢就黎變廢紙
而家出黎裸跑先係常識

幫你宣傳埋俾藍絲

lm 915

一陣班對家又話有"外國勢力"黎派錢

留名攞錢

lmlmlmmmmm

折一半 推

九一五，2:30pm銅鑼灣見！

Lm.之後捐星火

香港人 加油

留名200幾萬！

香港加油！

屌你毅進制定民陣數先

留名捐去立場/星火

唔撚洗你比錢都出呀，洗撚因為錢先出黎

唔好咁樣玩自己
唔想你變25歲（破產）

連登仔得廿幾萬人咋
吹雞啦

香港人 加油！

自發去數

唔要派錢
派裝備，派杯麵，派罐頭，派餐卷，派乾糧俾班年輕人

LM收錢

LM
輕鬆攞5000

5000 幫補下都好

Lm 831,721,新屋嶺

流明

留名，但將我嗰份捐俾星火

有糖派

信你呀
Ps 照留吹咩

等派錢

Lm 收錢

留名
出黎啊大家

lm等收錢

敢唔敢出嚟

Kk

我地就出你老母

大把錢等走數

名已留

留名收你5000
915見

捐星火thx

幫我捐俾星火
我唔係廢老 出黎唔係為收錢

你係派先好 出就出硬

留名，樓主準備定大量現金。

將佢的錢捐去星火，替樓主積福

洗撚你派錢，又突登開膠post比人引鳩自己人

大家有冇諗過 個post係trap
要覆都覆：

我會遊行
我唔收錢

出左反對，可能冇50

914天水圍 915民陣都上訴失敗 入黎公投下一步

我留定先

留名！

推佢老母

多謝樓豬
利申：戶口得返$400

等你

星期日見

幫我捐埋比星火，915見！

721 811 831
推到915 有200萬人出黎

留名 幫我捐比星火得喇

其實宜家可以在推特煲大佢 國際民主日都唔比人出黎遊行 仲好意思自稱有民主 比d國際壓力上訴委員會

收皮啦 直接捐星火啦仲派

thanks

派我 想升級裝備了

push

不了

send 埋俾藍絲睇

認真？終於有錢收啦！

李+X上連登？

留名捐星光

等睇走數

Btw 星期日係銅鑼灣

幫我捐去星火， 15號見，大家。

推呀

敢，留名拎錢

有錢賺

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命！！！！

要人

留咗名先

屌 正苦個4000蚊都未拎到
拎你5000蚊先

我會出 希望樓主真係會找數
啲錢麻煩幫我捐去星火

留名等攞錢

出出

lm 大家一齊出

留名 請將我個份捐去星火

派錢了

留呀

無可能
十萬人畀盡

收皮啦 咪撚走數阿

真假都好
五大訴求缺一不可

睇死你實走數㗎 留名

連登仔, 會係走數專家? 留名睇走數

捐去星火 thanks

留咗先

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

我驚排隊拎錢條蛇餅要排1星期

留名 比左我之後我比612

Palm

你收皮啦 唔夠人又話連登仔垃圾 夠人你又唔撚會派

留返啲時間推行動po啦 廢話撚

回左先

Lm 915見

藍絲又可以大作新聞話大家遊行係有錢收

香港人出黎
香港人加油

暴徒基金？tw留名

藍絲收錢搞事

睇你捐得幾多

留名捐星火，多謝你先！

仲有留名嘅？捐比星火啦

好,thx

咁我唯有叫哂所有朋友出黎懲罰你
將錢捐比星火啦

次次都走數

樓主條仆街睇少連登仔
大家915一定要出黎懲罰樓主個銀包

屌，你死鳩緊
準備定5000都得

留名代義士感謝樓主

Lm!!!

lm 走數

ok!

留阿

多謝。

黎收錢啦喂

捐星火唔該

好啊

笑

樓主李嘉誠

出黎出黎

神算王梓軒

LM，記住捐俾星火

留名，捐星火就夠了

thx

睇下點

我需要錢
我就黎兩年未搵到工

咩幣先

留定名先

留名啦 有冇錢都出啦

五大訴求 缺一不可

你想申請破產？

lm 睇樓主走數

LM
收到$捐哂去星火

on9少陣

留個靚名

LM 收錢

出硬

係唔係用毅進制計？用毅進制一定得幾百人

多謝曬

唔洗比我 捐比義士食飯ok

留名 捐星火

pushhhh

比50蚊我食大快活 其他捐星火

你唔派我都出！

我出
唔洗比我, 捐星火

留名先，雖然200萬真係冇乜可能

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

go

雖然冇錢都唔想要你的
如果有200萬人
將我部份捐星火

Ching mug chow show

留名

lm睇走數

同建制有乜分別
無人要你錢
捐去幫義士

屌你咁串?

屌你老母啦樓主
我叫曬一家大細出黎派都派撚窮你

如果夠人我留名但唔洗派俾我派俾火星啦

有難度 不過都留個明

留名等錢

錢我大撚把留名

多謝樓主

Lm先

我要錢

鳩up唔洗本

記撚住派

留名推

我夾比你

等捐錢

915 915 915

知樓主係好意
但唔好做埋藍屍啲on9野
落人口實

唔洗俾錢，我都照出

出黎

Lm等睇走數

派呀

我唔要你錢
只希望有200萬人或者更多肯出黎

Lm 915行街街

留名 到時記得派比我 實夠人！

200萬人企出嚟

lm

btw,HKD!

你覺得我會上當咩

派5000張紙巾都收你貨

留名先 幫我捐曬佢抗爭

Lm拎錢，不推文

留名，多謝先

留言等派錢

突破1001

比到盡十萬#[369

Lm 多過政府

出

到時咪走數
不過唔使俾我地，捐俾星火啦

等走數

連登邊有200萬人
有不反對通知書嘅過 完全無問題

留名捐星火！

你準備破產啦

留名
到時會捐星火

915 東角道

有錢收

lm 好想比藍絲講收錢遊行

呢個名要留呀

5000乜野先 又要威又要戴頭盔

你啱，我出嚟收埋佢哋嗰份錢

9.15

915出黎！！

拎去買gear啦

咁你記得一定要派俾我
因為我 一 定 出

留名等拎錢

有50萬以上我裸跑

樓主係咪腦殘..有機會俾位人入話我地收錢遊行..

Lm 等左咁耐終於有錢派 找數呀

5000咩先？

留名冇蝕底

我係垃圾

樓豬唔好走數！
光復香港！時代革命！

我出 不過將我個份比星火得啦

原來你就係金主

光復香港！

冇可能有

捐星火啦
真香港人唔會收錢遊行架

傻仔 捐死你啊

走數既話你要同林鄭范徐兩后一皇

留名攞錢捐比星火

推到樓主破產

好波

Thx

出就出硬，$500幫我捐俾星火

有反對通知書冇可能多人

留名 拎5000捐比義士

Lm 交學費

留名等睇走數

派定500都得

Lm，夠人幫我捐左佢

ok 留名捐星火

陣間比藍絲cap圖話收錢遊行, btw 唔割

一定出，錢代捐星火，tks!

無民陣，邊個計人數

留名 lm 劉明

出 多謝你
915 要人呀！

留名 到時見

留名5000！

錢我唔要 你捐去星火 post張收據就得

係至好

為左大局出動魔咒
點可以唔幫你推

樓主咩目的

留名 捐去612或星火

有錢捐去星火啦

留個名

幫我捐去星火唔該

lm 買裝

留言拎5000去捐

我地唔係藍絲

你派撚硬

怕你呀

100億可以買軍火革命其實

藍屍成日話收錢行街，拖左幾次糧今次仲唔追返你

派啦

唔好再推啦
俾人地我話我地收錢遊行
有咩居心

多謝樓主!!!!!!!

留名
出咗嚟咁多次，
終於真係有錢收
樓主諗住點俾？
係咪又話咩警方估計200萬人？

1萬個留名

Sor 1 千個留名

你賣定腎啦

原來全部有錢收既，多謝俾料藍絲文宣做野

留多次係咪多5000

thz

LM
不過而家大家都懶數

lm 捐左佢ok

LMLM

lm 唔駛俾我 俾星火

留名等收

🤗

留名等樓主派錢

賭j禁咒

香港人加油

留名到時見

登記定先

LM 幫我捐比星火

竟然開咗上限

Lm跟進
如果真係會比
直接過比星火or其他自己人（黃媒等）

50000 正

915 LM

唔敢

lm
煩請樓主直接幫我捐去星火

捐出去

留名。。。。

影你戶口出黎先講野啦，出埋d 膠post

即call支那同鄉會出來撐人數
你咪走數啊

留名！！！

等你！留個名

im

留名！多謝樓豬

100萬都未必有 冇人推行動po

睇你破產

文宣努力了兩日
不過200萬真係太難

唔好挑釁我我一時氣憤叫埋啲姨媽姑姐出嚟食你5000

721
831
新屋嶺集中營

個post鬼到震
藍絲可以拎住呢個post話有證據證明你哋收錢遊行

LM 捐星火

Sorry想借個位 哂大家少少時間睇篇文
睇完覺到可行幫手推推又得 唔得嘅下一頁又得
「瞓唔到嘅入尼 」「朝早醒嘅都入尼」小弟915All in前 希望大家做少少野